分域街路口不斷拍片

分域街路口，呢兩個一直拍片/影相，冇停過

推。